Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 8

Question 1. What is the capital of Connecticut?
  a. Honolulu
  b. Concord
  c. Hartford
  d. Harrisburg

Question 2. What is the capital of Washington?
  a. Olympia
  b. Baton Rouge
  c. Austin
  d. Columbus

Question 3. What is the capital of Minnesota?
  a. Cheyenne
  b. Madison
  c. Saint Paul
  d. Helena

Question 4. What is the capital of Louisiana?
  a. Honolulu
  b. Denver
  c. Salem
  d. Baton Rouge

Question 5. What is the capital of Wyoming?
  a. Cheyenne
  b. Nashville
  c. Boise
  d. Austin

Question 6. What is the capital of Michigan?
  a. Lansing
  b. Phoenix
  c. Charleston
  d. Springfield

Question 7. What is the capital of Arkansas?
  a. Olympia
  b. Little Rock
  c. Annapolis
  d. Jackson

Question 8. What is the capital of Utah?
  a. Boise
  b. Salt Lake City
  c. Columbia
  d. Sacramento

Question 9. What is the capital of Oklahoma?
  a. Oklahoma City
  b. Tallahassee
  c. Harrisburg
  d. Honolulu

Question 10. What is the capital of Iowa?
  a. Des Moines
  b. Santa Fe
  c. Phoenix
  d. Columbus

Question 11. What is the capital of Kansas?
  a. Topeka
  b. Atlanta
  c. Hartford
  d. Salem

Question 12. What is the capital of Kentucky?
  a. Carson City
  b. Frankfort
  c. Montgomery
  d. Hartford

Question 13. What is the capital of Wisconsin?
  a. Santa Fe
  b. Montgomery
  c. Helena
  d. Madison

Question 14. What is the capital of Massachusetts?
  a. Oklahoma City
  b. Jackson
  c. Boston
  d. Jefferson City

Question 15. What is the capital of New Hampshire?
  a. Boise
  b. Charleston
  c. Topeka
  d. Concord

Question 16. What is the capital of Indiana?
  a. Augusta
  b. Columbus
  c. Denver
  d. Indianapolis

Question 17. What is the capital of Vermont?
  a. Providence
  b. Santa Fe
  c. Montpelier
  d. Raleigh

Question 18. What is the capital of Delaware?
  a. Dover
  b. Jackson
  c. Frankfort
  d. Atlanta

Question 19. What is the capital of New Mexico?
  a. Santa Fe
  b. Charleston
  c. Juneau
  d. Frankfort

Question 20. What is the capital of West Virginia?
  a. Carson City
  b. Montpelier
  c. Charleston
  d. Tallahassee
