Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 7

Question 1. What is the capital of South Dakota?
  a. Harrisburg
  b. Carson City
  c. Pierre
  d. Montgomery

Question 2. What is the capital of Idaho?
  a. Boise
  b. Pierre
  c. Sacramento
  d. Saint Paul

Question 3. What is the capital of Nebraska?
  a. Columbus
  b. Olympia
  c. Lincoln
  d. Cheyenne

Question 4. What is the capital of Oregon?
  a. Nashville
  b. Carson City
  c. Jackson
  d. Salem

Question 5. What is the capital of Mississippi?
  a. Salt Lake City
  b. Springfield
  c. Jackson
  d. Richmond

Question 6. What is the capital of Alaska?
  a. Nashville
  b. Santa Fe
  c. Juneau
  d. Indianapolis

Question 7. What is the capital of Maine?
  a. Nashville
  b. Santa Fe
  c. Bismarck
  d. Augusta

Question 8. What is the capital of North Carolina?
  a. Boston
  b. Springfield
  c. Raleigh
  d. Richmond

Question 9. What is the capital of Wyoming?
  a. Jefferson City
  b. Salem
  c. Little Rock
  d. Cheyenne

Question 10. What is the capital of South Carolina?
  a. Austin
  b. Columbia
  c. Pierre
  d. Boise

Question 11. What is the capital of Iowa?
  a. Columbus
  b. Des Moines
  c. Jefferson City
  d. Charleston

Question 12. What is the capital of California?
  a. Hartford
  b. Juneau
  c. Sacramento
  d. Frankfort

Question 13. What is the capital of New York?
  a. Dover
  b. Boise
  c. Oklahoma City
  d. Albany

Question 14. What is the capital of Utah?
  a. Lincoln
  b. Salt Lake City
  c. Hartford
  d. Raleigh

Question 15. What is the capital of West Virginia?
  a. Austin
  b. Boise
  c. Charleston
  d. Indianapolis

Question 16. What is the capital of Georgia?
  a. Atlanta
  b. Montpelier
  c. Salem
  d. Trenton

Question 17. What is the capital of Kansas?
  a. Honolulu
  b. Topeka
  c. Richmond
  d. Madison

Question 18. What is the capital of Washington?
  a. Salt Lake City
  b. Saint Paul
  c. Olympia
  d. Sacramento

Question 19. What is the capital of Rhode Island?
  a. Providence
  b. Springfield
  c. Jackson
  d. Denver

Question 20. What is the capital of North Dakota?
  a. Concord
  b. Charleston
  c. Baton Rouge
  d. Bismarck
