Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 1

Question 1. What is the capital of Mississippi?
  a. Montgomery
  b. Jackson
  c. Springfield
  d. Providence

Question 2. What is the capital of Michigan?
  a. Hartford
  b. Des Moines
  c. Madison
  d. Lansing

Question 3. What is the capital of North Dakota?
  a. Bismarck
  b. Albany
  c. Tallahassee
  d. Olympia

Question 4. What is the capital of Tennessee?
  a. Little Rock
  b. Nashville
  c. Des Moines
  d. Denver

Question 5. What is the capital of Nebraska?
  a. Phoenix
  b. Hartford
  c. Montpelier
  d. Lincoln

Question 6. What is the capital of New Jersey?
  a. Trenton
  b. Dover
  c. Baton Rouge
  d. Charleston

Question 7. What is the capital of Florida?
  a. Salem
  b. Oklahoma City
  c. Salt Lake City
  d. Tallahassee

Question 8. What is the capital of South Dakota?
  a. Santa Fe
  b. Sacramento
  c. Albany
  d. Pierre

Question 9. What is the capital of Maryland?
  a. Denver
  b. Annapolis
  c. Sacramento
  d. Bismarck

Question 10. What is the capital of Vermont?
  a. Austin
  b. Little Rock
  c. Springfield
  d. Montpelier

Question 11. What is the capital of New York?
  a. Dover
  b. Albany
  c. Boston
  d. Jefferson City

Question 12. What is the capital of Illinois?
  a. Salt Lake City
  b. Springfield
  c. Raleigh
  d. Harrisburg

Question 13. What is the capital of Wyoming?
  a. Frankfort
  b. Oklahoma City
  c. Salt Lake City
  d. Cheyenne

Question 14. What is the capital of Arizona?
  a. Bismarck
  b. Olympia
  c. Phoenix
  d. Columbia

Question 15. What is the capital of Delaware?
  a. Columbia
  b. Dover
  c. Carson City
  d. Nashville

Question 16. What is the capital of Massachusetts?
  a. Bismarck
  b. Indianapolis
  c. Boston
  d. Providence

Question 17. What is the capital of Kansas?
  a. Carson City
  b. Topeka
  c. Madison
  d. Oklahoma City

Question 18. What is the capital of West Virginia?
  a. Santa Fe
  b. Annapolis
  c. Charleston
  d. Boston

Question 19. What is the capital of Maine?
  a. Denver
  b. Montgomery
  c. Augusta
  d. Indianapolis

Question 20. What is the capital of California?
  a. Montpelier
  b. Atlanta
  c. Nashville
  d. Sacramento
