Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 2

Question 1. What is the capital of Oregon?
  a. Saint Paul
  b. Salem
  c. Providence
  d. Columbia

Question 2. What is the capital of Texas?
  a. Helena
  b. Austin
  c. Bismarck
  d. Trenton

Question 3. What is the capital of Delaware?
  a. Olympia
  b. Lansing
  c. Sacramento
  d. Dover

Question 4. What is the capital of Alabama?
  a. Montgomery
  b. Little Rock
  c. Juneau
  d. Carson City

Question 5. What is the capital of Maryland?
  a. Olympia
  b. Augusta
  c. Honolulu
  d. Annapolis

Question 6. What is the capital of New Hampshire?
  a. Jefferson City
  b. Frankfort
  c. Concord
  d. Cheyenne

Question 7. What is the capital of Washington?
  a. Topeka
  b. Olympia
  c. Phoenix
  d. Austin

Question 8. What is the capital of Nebraska?
  a. Tallahassee
  b. Lincoln
  c. Hartford
  d. Concord

Question 9. What is the capital of Oklahoma?
  a. Albany
  b. Austin
  c. Oklahoma City
  d. Lansing

Question 10. What is the capital of North Carolina?
  a. Tallahassee
  b. Albany
  c. Raleigh
  d. Jackson

Question 11. What is the capital of Wisconsin?
  a. Pierre
  b. Little Rock
  c. Madison
  d. Augusta

Question 12. What is the capital of Colorado?
  a. Boise
  b. Richmond
  c. Denver
  d. Indianapolis

Question 13. What is the capital of Vermont?
  a. Lincoln
  b. Montpelier
  c. Des Moines
  d. Bismarck

Question 14. What is the capital of Virginia?
  a. Phoenix
  b. Richmond
  c. Atlanta
  d. Baton Rouge

Question 15. What is the capital of Indiana?
  a. Jackson
  b. Concord
  c. Indianapolis
  d. Columbia

Question 16. What is the capital of South Carolina?
  a. Albany
  b. Madison
  c. Columbia
  d. Raleigh

Question 17. What is the capital of New York?
  a. Raleigh
  b. Albany
  c. Madison
  d. Sacramento

Question 18. What is the capital of Connecticut?
  a. Hartford
  b. Nashville
  c. Helena
  d. Augusta

Question 19. What is the capital of New Mexico?
  a. Juneau
  b. Atlanta
  c. Santa Fe
  d. Lansing

Question 20. What is the capital of Nevada?
  a. Carson City
  b. Trenton
  c. Charleston
  d. Austin
