Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 3

Question 1. What is the capital of South Carolina?
  a. Baton Rouge
  b. Dover
  c. Boise
  d. Columbia

Question 2. What is the capital of Massachusetts?
  a. Denver
  b. Boston
  c. Richmond
  d. Honolulu

Question 3. What is the capital of New Hampshire?
  a. Madison
  b. Boston
  c. Carson City
  d. Concord

Question 4. What is the capital of Delaware?
  a. Boston
  b. Dover
  c. Charleston
  d. Raleigh

Question 5. What is the capital of Kansas?
  a. Lansing
  b. Richmond
  c. Topeka
  d. Atlanta

Question 6. What is the capital of Idaho?
  a. Oklahoma City
  b. Carson City
  c. Boise
  d. Salem

Question 7. What is the capital of Utah?
  a. Honolulu
  b. Salt Lake City
  c. Annapolis
  d. Indianapolis

Question 8. What is the capital of Wisconsin?
  a. Harrisburg
  b. Raleigh
  c. Cheyenne
  d. Madison

Question 9. What is the capital of Connecticut?
  a. Des Moines
  b. Oklahoma City
  c. Nashville
  d. Hartford

Question 10. What is the capital of Ohio?
  a. Columbus
  b. Nashville
  c. Annapolis
  d. Springfield

Question 11. What is the capital of Arkansas?
  a. Trenton
  b. Carson City
  c. Topeka
  d. Little Rock

Question 12. What is the capital of Pennsylvania?
  a. Annapolis
  b. Nashville
  c. Harrisburg
  d. Trenton

Question 13. What is the capital of California?
  a. Atlanta
  b. Sacramento
  c. Austin
  d. Springfield

Question 14. What is the capital of Indiana?
  a. Indianapolis
  b. Montgomery
  c. Bismarck
  d. Raleigh

Question 15. What is the capital of Maryland?
  a. Phoenix
  b. Cheyenne
  c. Providence
  d. Annapolis

Question 16. What is the capital of New Mexico?
  a. Des Moines
  b. Santa Fe
  c. Columbia
  d. Montpelier

Question 17. What is the capital of Alaska?
  a. Boston
  b. Juneau
  c. Des Moines
  d. Nashville

Question 18. What is the capital of Tennessee?
  a. Nashville
  b. Austin
  c. Montgomery
  d. Atlanta

Question 19. What is the capital of North Carolina?
  a. Indianapolis
  b. Topeka
  c. Raleigh
  d. Saint Paul

Question 20. What is the capital of Oregon?
  a. Montgomery
  b. Sacramento
  c. Montpelier
  d. Salem
