Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 4

Question 1. What is the capital of Texas?
  a. Baton Rouge
  b. Tallahassee
  c. Cheyenne
  d. Austin

Question 2. What is the capital of Minnesota?
  a. Pierre
  b. Concord
  c. Montgomery
  d. Saint Paul

Question 3. What is the capital of Wyoming?
  a. Honolulu
  b. Nashville
  c. Olympia
  d. Cheyenne

Question 4. What is the capital of Ohio?
  a. Columbus
  b. Concord
  c. Little Rock
  d. Phoenix

Question 5. What is the capital of Florida?
  a. Tallahassee
  b. Jefferson City
  c. Jackson
  d. Frankfort

Question 6. What is the capital of Utah?
  a. Salt Lake City
  b. Denver
  c. Dover
  d. Olympia

Question 7. What is the capital of Delaware?
  a. Springfield
  b. Topeka
  c. Dover
  d. Lincoln

Question 8. What is the capital of North Carolina?
  a. Raleigh
  b. Frankfort
  c. Harrisburg
  d. Madison

Question 9. What is the capital of Colorado?
  a. Montgomery
  b. Denver
  c. Boise
  d. Des Moines

Question 10. What is the capital of New York?
  a. Oklahoma City
  b. Harrisburg
  c. Cheyenne
  d. Albany

Question 11. What is the capital of Louisiana?
  a. Annapolis
  b. Baton Rouge
  c. Montpelier
  d. Indianapolis

Question 12. What is the capital of Nevada?
  a. Carson City
  b. Saint Paul
  c. Nashville
  d. Madison

Question 13. What is the capital of Kansas?
  a. Carson City
  b. Salem
  c. Honolulu
  d. Topeka

Question 14. What is the capital of Mississippi?
  a. Des Moines
  b. Salem
  c. Jackson
  d. Albany

Question 15. What is the capital of Maine?
  a. Lincoln
  b. Bismarck
  c. Little Rock
  d. Augusta

Question 16. What is the capital of Rhode Island?
  a. Providence
  b. Lansing
  c. Denver
  d. Jefferson City

Question 17. What is the capital of Montana?
  a. Helena
  b. Boston
  c. Raleigh
  d. Bismarck

Question 18. What is the capital of Illinois?
  a. Montpelier
  b. Boston
  c. Oklahoma City
  d. Springfield

Question 19. What is the capital of Wisconsin?
  a. Madison
  b. Des Moines
  c. Santa Fe
  d. Denver

Question 20. What is the capital of South Dakota?
  a. Columbia
  b. Raleigh
  c. Indianapolis
  d. Pierre
