Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 9

Question 1. What is the capital of Wisconsin?
  a. Austin
  b. Olympia
  c. Madison
  d. Juneau

Question 2. What is the capital of South Dakota?
  a. Bismarck
  b. Helena
  c. Pierre
  d. Topeka

Question 3. What is the capital of New Mexico?
  a. Sacramento
  b. Des Moines
  c. Santa Fe
  d. Concord

Question 4. What is the capital of New York?
  a. Frankfort
  b. Phoenix
  c. Concord
  d. Albany

Question 5. What is the capital of Utah?
  a. Juneau
  b. Lansing
  c. Madison
  d. Salt Lake City

Question 6. What is the capital of Washington?
  a. Concord
  b. Baton Rouge
  c. Raleigh
  d. Olympia

Question 7. What is the capital of Mississippi?
  a. Trenton
  b. Springfield
  c. Boise
  d. Jackson

Question 8. What is the capital of Iowa?
  a. Concord
  b. Little Rock
  c. Des Moines
  d. Sacramento

Question 9. What is the capital of Arkansas?
  a. Annapolis
  b. Little Rock
  c. Olympia
  d. Columbus

Question 10. What is the capital of Georgia?
  a. Honolulu
  b. Montpelier
  c. Atlanta
  d. Albany

Question 11. What is the capital of North Dakota?
  a. Harrisburg
  b. Nashville
  c. Bismarck
  d. Olympia

Question 12. What is the capital of Idaho?
  a. Boise
  b. Albany
  c. Oklahoma City
  d. Pierre

Question 13. What is the capital of West Virginia?
  a. Lincoln
  b. Helena
  c. Cheyenne
  d. Charleston

Question 14. What is the capital of New Hampshire?
  a. Concord
  b. Indianapolis
  c. Annapolis
  d. Boston

Question 15. What is the capital of Texas?
  a. Springfield
  b. Tallahassee
  c. Austin
  d. Salem

Question 16. What is the capital of California?
  a. Austin
  b. Raleigh
  c. Sacramento
  d. Montgomery

Question 17. What is the capital of Tennessee?
  a. Dover
  b. Charleston
  c. Honolulu
  d. Nashville

Question 18. What is the capital of North Carolina?
  a. Raleigh
  b. Columbia
  c. Lansing
  d. Annapolis

Question 19. What is the capital of Indiana?
  a. Jefferson City
  b. Indianapolis
  c. Des Moines
  d. Raleigh

Question 20. What is the capital of Michigan?
  a. Montpelier
  b. Jackson
  c. Frankfort
  d. Lansing
