Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 10

Question 1. What is the capital of Wisconsin?
  a. Lincoln
  b. Madison
  c. Denver
  d. Columbia

Question 2. What is the capital of West Virginia?
  a. Denver
  b. Charleston
  c. Augusta
  d. Bismarck

Question 3. What is the capital of Missouri?
  a. Raleigh
  b. Jefferson City
  c. Boston
  d. Bismarck

Question 4. What is the capital of Georgia?
  a. Charleston
  b. Atlanta
  c. Santa Fe
  d. Hartford

Question 5. What is the capital of Wyoming?
  a. Phoenix
  b. Des Moines
  c. Concord
  d. Cheyenne

Question 6. What is the capital of Hawaii?
  a. Harrisburg
  b. Honolulu
  c. Little Rock
  d. Topeka

Question 7. What is the capital of North Carolina?
  a. Frankfort
  b. Austin
  c. Columbia
  d. Raleigh

Question 8. What is the capital of Alaska?
  a. Oklahoma City
  b. Juneau
  c. Bismarck
  d. Hartford

Question 9. What is the capital of Pennsylvania?
  a. Harrisburg
  b. Sacramento
  c. Juneau
  d. Salem

Question 10. What is the capital of Nebraska?
  a. Bismarck
  b. Cheyenne
  c. Lincoln
  d. Harrisburg

Question 11. What is the capital of Virginia?
  a. Salem
  b. Nashville
  c. Annapolis
  d. Richmond

Question 12. What is the capital of South Dakota?
  a. Albany
  b. Cheyenne
  c. Indianapolis
  d. Pierre

Question 13. What is the capital of New Mexico?
  a. Santa Fe
  b. Dover
  c. Topeka
  d. Hartford

Question 14. What is the capital of Florida?
  a. Nashville
  b. Dover
  c. Tallahassee
  d. Salt Lake City

Question 15. What is the capital of Connecticut?
  a. Boise
  b. Hartford
  c. Columbia
  d. Atlanta

Question 16. What is the capital of New Jersey?
  a. Trenton
  b. Juneau
  c. Oklahoma City
  d. Lansing

Question 17. What is the capital of Colorado?
  a. Denver
  b. Indianapolis
  c. Atlanta
  d. Trenton

Question 18. What is the capital of California?
  a. Santa Fe
  b. Albany
  c. Boise
  d. Sacramento

Question 19. What is the capital of Maryland?
  a. Richmond
  b. Albany
  c. Annapolis
  d. Bismarck

Question 20. What is the capital of South Carolina?
  a. Frankfort
  b. Providence
  c. Bismarck
  d. Columbia
