Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 5

Question 1. What is the capital of Kentucky?
  a. Frankfort
  b. Carson City
  c. Des Moines
  d. Boston

Question 2. What is the capital of New Jersey?
  a. Trenton
  b. Atlanta
  c. Richmond
  d. Denver

Question 3. What is the capital of Mississippi?
  a. Juneau
  b. Hartford
  c. Jackson
  d. Springfield

Question 4. What is the capital of Massachusetts?
  a. Sacramento
  b. Boston
  c. Honolulu
  d. Springfield

Question 5. What is the capital of Illinois?
  a. Springfield
  b. Oklahoma City
  c. Boise
  d. Richmond

Question 6. What is the capital of South Carolina?
  a. Des Moines
  b. Boston
  c. Columbia
  d. Carson City

Question 7. What is the capital of Hawaii?
  a. Providence
  b. Honolulu
  c. Oklahoma City
  d. Hartford

Question 8. What is the capital of Tennessee?
  a. Concord
  b. Columbia
  c. Santa Fe
  d. Nashville

Question 9. What is the capital of New Hampshire?
  a. Raleigh
  b. Charleston
  c. Concord
  d. Madison

Question 10. What is the capital of Pennsylvania?
  a. Harrisburg
  b. Olympia
  c. Lincoln
  d. Boise

Question 11. What is the capital of Virginia?
  a. Pierre
  b. Richmond
  c. Trenton
  d. Charleston

Question 12. What is the capital of Alaska?
  a. Salt Lake City
  b. Little Rock
  c. Springfield
  d. Juneau

Question 13. What is the capital of Nevada?
  a. Santa Fe
  b. Carson City
  c. Trenton
  d. Columbus

Question 14. What is the capital of Michigan?
  a. Providence
  b. Lansing
  c. Salt Lake City
  d. Hartford

Question 15. What is the capital of Indiana?
  a. Charleston
  b. Jefferson City
  c. Indianapolis
  d. Frankfort

Question 16. What is the capital of West Virginia?
  a. Charleston
  b. Honolulu
  c. Lincoln
  d. Salt Lake City

Question 17. What is the capital of Maine?
  a. Augusta
  b. Lincoln
  c. Topeka
  d. Trenton

Question 18. What is the capital of Montana?
  a. Saint Paul
  b. Atlanta
  c. Augusta
  d. Helena

Question 19. What is the capital of Connecticut?
  a. Albany
  b. Cheyenne
  c. Pierre
  d. Hartford

Question 20. What is the capital of Wyoming?
  a. Des Moines
  b. Olympia
  c. Cheyenne
  d. Albany
