Name: 
Date:
Class:

                    State Capital quiz form 6

Question 1. What is the capital of Montana?
  a. Jackson
  b. Lansing
  c. Denver
  d. Helena

Question 2. What is the capital of North Dakota?
  a. Sacramento
  b. Charleston
  c. Raleigh
  d. Bismarck

Question 3. What is the capital of Georgia?
  a. Jefferson City
  b. Hartford
  c. Charleston
  d. Atlanta

Question 4. What is the capital of Iowa?
  a. Annapolis
  b. Des Moines
  c. Indianapolis
  d. Little Rock

Question 5. What is the capital of North Carolina?
  a. Raleigh
  b. Santa Fe
  c. Olympia
  d. Trenton

Question 6. What is the capital of South Dakota?
  a. Baton Rouge
  b. Boston
  c. Trenton
  d. Pierre

Question 7. What is the capital of Utah?
  a. Salt Lake City
  b. Salem
  c. Harrisburg
  d. Tallahassee

Question 8. What is the capital of Maryland?
  a. Baton Rouge
  b. Annapolis
  c. Denver
  d. Salt Lake City

Question 9. What is the capital of Wisconsin?
  a. Madison
  b. Montpelier
  c. Jefferson City
  d. Austin

Question 10. What is the capital of Kansas?
  a. Boston
  b. Lansing
  c. Topeka
  d. Bismarck

Question 11. What is the capital of Hawaii?
  a. Honolulu
  b. Richmond
  c. Trenton
  d. Providence

Question 12. What is the capital of Minnesota?
  a. Saint Paul
  b. Carson City
  c. Austin
  d. Providence

Question 13. What is the capital of Idaho?
  a. Boise
  b. Nashville
  c. Lansing
  d. Little Rock

Question 14. What is the capital of Washington?
  a. Olympia
  b. Tallahassee
  c. Oklahoma City
  d. Phoenix

Question 15. What is the capital of California?
  a. Tallahassee
  b. Sacramento
  c. Montpelier
  d. Raleigh

Question 16. What is the capital of New Hampshire?
  a. Montpelier
  b. Concord
  c. Madison
  d. Springfield

Question 17. What is the capital of Colorado?
  a. Denver
  b. Atlanta
  c. Topeka
  d. Lansing

Question 18. What is the capital of Pennsylvania?
  a. Oklahoma City
  b. Salt Lake City
  c. Lansing
  d. Harrisburg

Question 19. What is the capital of Oregon?
  a. Salem
  b. Baton Rouge
  c. Sacramento
  d. Little Rock

Question 20. What is the capital of Nebraska?
  a. Lansing
  b. Lincoln
  c. Concord
  d. Atlanta
